有冇人無聊 有冇人好無聊

有

悶

返緊工？

why

你家在哪

超悶 冇工返

我都冇

屌你個個人都一個字點諗點應呀

悶到爆 你有咩搞

笑左

有就唔洗折墮到開post r水吹啦

你做緊咩

笑笑笑笑笑小電影

唔返工，你係雙失？我聽日返新工啦，悶埋今日

就快生菇
諗住出去行下，有冇地方推薦

行山

你地個個都無野做 好羨慕

我都係呀 諗緊幾時先天黑

放緊sem break
返咩新工？

比你做廢青就悶架啦

返文員 你唔出去行下？

唔洗返工咩
我自己都幾鐘意行下以前去過既地方
考完最後一日試特登返左去細個玩既地方行

我岩岩起身 係床太眼訓 訓到今晚都仲眼訓

睇死你係冗員啦

痴線 悶到癲啦

懶 不過依個都係好提議 但不是今天

要有藍天白雲先有行山嘅意慾

我晏晝先去行 朝早都係悶
打機睇劇又冇咩興趣

人大左對打機冇哂興趣

好耐無做過廢青

剛完sem 有幾日空閒時間

你淨係會諗每一分鐘都好難捱 等極都未天黑咁

我個靈魂離開左公司

完sem 諗住做番一頭半個月廢青先去返工

廢青有咩細藝？過兩招點打發時間

我會睇劇

完左十幾日了

就生菇啦呀呀呀呀

我而家淨係諗幾時食飯幾時收工

咁充實咪幾好

辭職啦 唔好哂左人個位

返咩工？

悶咁耐 頂唔住
想快啲返工

hi

啱啱分手 今日考埋最後一科就Sem break

我有sum sem 欲哭無淚

好野 sem break就唔諗呢d啦

明明sem break先係最多時間拍拖

我已經編排好哂

自己整早餐 朝早起身就去打陣波
自己整晏晝 跟住晏晝就打下機
呢排學緊ukulele
夜晚就睇下書 睇下電視咁
應該捱到一個月掛

諗住搵間學到野既西餐餐廳返工

好似唔錯 不過通常話比你學野個d都係d執野位

真係充實

係囉 我冇咁好活力 但又怕悶

其實你都可以咖 趁放假搵d有興趣既野學下囉

換個時代再一起

係呀 好驚到時見左工點知學唔到野 我諗港島 尖沙咀d餐廳會好d

黑人問號

啱啱散 係屋企頹返幾日先出去見人

呢層唔敢講 未返過呢類既工

same 最大活力都係周圍行下

我好無聊 我好無聊

出去曬下太陽會快d好返 不過我諗果個timetable 最後一定會成日起唔到身

sem break廢青

睇緊劇

r水吹🤷🏻‍♂️

廢青有咩做呀

個個都sem break same

有
無聊緊

真好 仲上緊當

冇工開好悶呀呀呀

廢青定冗長員

堂

廢青 返緊去考試

返咩仲上緊堂 除左中學

上緊當

要考試都叫廢青

考到幾號呀 分分鐘同校

考完咪放一個禮拜sem break 都係廢青啦

打機

今日

咁好玩 打機同煲劇都冇興趣，有冇人推薦下活動

打到悶...

做運動
做義工
睇漫畫

我2個星期前考完啦

執房抹野，全部衫摺一次 ！

same

屌你 隻揪呀

聽日返工 希望有野做下冇咁悶啦

有 好無聊 想搵啲嘢做

早兩日摺完

有咩目標呀

屌 笑左

認真 我成日咁做，好整齊就好滿足。。

打咪打 你夠唔夠我打呀

祝巴打脫離沉悶身涯

好惡呀 （走）

做廢青真係唔係咁易架

行下d以前去過但好耐冇去既地方

我間房多雜物到中學既書仲係到

好易積塵喎

同意 簡直係以時間做對手既比賽

no

我放哂落d膠箱到 應該唔會掛

慘，成班廢青係度吹水
我都係廢青，慘

屌你啦

比唔完 你話幾時先天黑丫拿

虛度光陰都需要技巧

我唔想打機

我都唔想 你有咩好提議

悶到要逼自己打機 好辛苦

咁打飛機啦

出去行下啦

六日已經逼自己行

行得多都悶啦，d fd又唔係成日得閑

真係好悶 我下午出去 而家都係冇野做

屌 本身想出去食lunch順便行下 點知隔離屋買埋比我 又唔洗落了

咁好嘅

忙得黎好無聊

有d地方鐘意自己行多d

問都唔問下我就買埋 一定係知我實係屋企廢緊

不斷做重覆既野？

佢ge意思係：你都係留係屋企做毒撚啦，唔好出黎毒親人啦

雙失冇冇錢冇學歷冇女冇朋友冇社交

屌你呀

咁誇張 你幾大

對 好想做愛做的事 又無時間住

你想做d咩先 放假做唔到咩

悶到出煙

考完返嚟了

輕鬆哂啦 悶到好眼訓

訓晏教是常識吧

每次放長假都會訓晏教 訓完今晚又唔洗訓 死都忍住

做我既興趣 攰到搭陣車都訓著

我都好眼訓

早啲訓晏教囉 訓教真係好爽

同意 訓教應該係人最開心既時間

我都覺 一齊訓ok?

i am not gay

算（走）

想死了

gay佬

死遠 唔好整污漕個場

收皮 我先唔係gay

就是想整污漕

考完試 感到人生苦悶

mk秒回

你試下

我都係你個名

殺我

你想死？

點死好

you mk

一刀

佢唔理我呀

話咁快又一日

今日開唔開心

佢點解唔理你呀

一般般 冇野開心又冇野唔開心 同埋我唔係哈姆太狼

聽日會更好 係咪呀哈姆太郎

唔係 你冇野做咩 咁得閒

岩岩考完試邊有野做

廢青到9月 rip

唉下星期開sem了

幫我

咁早 你讀乜

幫你老師

ive仔

唔怪得咁早開學 ive係咪得1個月薯假

sorry 我無暑假 屌你老鼠 得兩個星期

咁慘 不過我都有summer sem6月開

都叫有假放呀。。。

你都有呀 2大個星期

但嚟緊得5日假就開sem呢 想做下廢青都唔得

無聊開左隻watch dog黎殺下人
仆街玩左三個字就頭暈依加撻左係到

你都係早啲訓好過，睇緊電視

早訓唔到 想訓既時候就會覺得早訓好哂時間 然後鳩禁手機至凌晨

你講晒啦

唔通你講哂咩

咁梗係啦 我大晒

Bb

好大既官威呀包大人

係我bb呀

受唔起

你好嗎

你好呀 好耐無見了

係 依排考試 好攰
你呢 考完未

今日考完了 你呢

執定書包返學啦

小學雞咩 聽日有排訓

聽日有親戚黎 神咁早要開門

乖乖地迎接你啲親戚啦

差星期五

我會叫你起身的

好快完了

這樣是不對的

係呀 感到要補考

不會的 睬⋯⋯

卡住了

去廁所通一通啦

你考哂？

是的

嗚呀 去玩未

唔玩了 得5日假就開sem了

考完試就開sem

鬼叫自己讀唔到u咩

今年yr1？

呀係 我朋友都係咁

係呀

個個都笑鳩我

笑咩笑 夠鐘訓啦小朋友

早訓=哂時間

訓教不知幾幸福

又真係幾好笑

未想訓住

連你都恰我

訓醒了

做咩抄我名

錫番

你抄我唔得既

咁早起身 on999

sorlee 用錯ac

醒左9十幾世啦

大家都是OOK的同志

幾時多左個分身連我自己都唔知

岩岩又訓醒 好爽呀呀呀

睇緊電視 做埋D無聊野

你份人係無聊㗎啦

你會唔會有啲串啊

唔串你囉

你估我地有冇可能咁講到1001

自high到1001

邊有自high

你今晚自己推啦 我要返intern

sick leave

Sick leave要補返 咁戇鳩嘅野唔做

返咩intern呀

馬場餐飲

ive有咩科要做餐飲intern

hotel.....

咁唔係應該入酒店做勞工咩

岩呀 好似話無咁大間機構容納到咁多人做實習，所以先去馬會

姐係你gpa唔夠高 唔收你

無野做 坐左office成日啦

咁呢個又唔關事，人人一開學就要返，唔關gpa事

你好

hihi

扮工

一開學=返intern？

扮得好好架

返咩？

Yoyoyoyoyo

返reception

bye

oyoyoyoyo

唔怪得咁hea啦

Ok

係 係咪好慘

笑我？

大家有咩做

慘 我有科讀中文分分鐘要返大陸

有野做我happy緊仲洗咩開post

醜b

返大陸 你讀咩

食完葡撻 要嗎

點解你成日食葡撻
是咪成日食雞記

垃圾科

返工好無聊丫

吹咩

姐係咩

sorly 我都係無聊問下姐

Wuwuwuwuwuwwu
食完先問我要唔要葡撻

你好好

入得嚟都係悶

（拖）去食葡撻

好撚悶呀

好悶x2

執定野等收工

洗返濕個頭

上下網啦

之前洗濕左 好辛苦先吹乾

又好 但我放7 有d肚餓

上網都冇咩好睇

去去去 我要食好多個

服務員！！要一打葡撻

7點rip 有排

同同事吹下水

同事訓撚晒 得我訓唔著所以先咁悶

好sad 放7點無朋友做

你返咩工 催眠下自己

餐廳樓面pt 而家落場時間 訓極都訓唔到
碌左2個幾鐘到6點又準備開工

好慘 抖完又要開工啦

樓豬收工返嚟搵你

夜晚好清靜好悶

咁夜晚就玩下電話 巴打做咩餐廳

係慘既 冇同事？

有同事既 但大家都好悶

前幾日分左手 開電話都冇人覆
算係高高地級嘅日本餐廳

坐左係到等食飯

巴打唔好頹啊

冇頹呀不過好悶同唔慣姐

想快d份政府工請我跟住辭職

aco？

時間耐左會好d既

郵差

好想多啲嘢做冇咁悶

搵多份pt la

會好攰 不過下個禮拜去日本 翻黎再算

咁好 我都好想去

快手啦ching

叫自己

今晚食乜

正

Rich

Agger

餐廳only 食左幾年個餐牌都冇轉過一日

幾好啊咁

唔好 食到好悶

dse雞grad trip

咁細個

屌你 我大大聲笑出嚟

等開工

好悶 等收工

有isp mail

做咩唔食麥當勞

做咩咁睇唔開笑自己啊

收幾？

個個都等收工

搵工

量左地幾耐呀

吹呀

收11半

派我膠

服務員

攰呀 唔好fuck

係巴士飲飲下水跌左個樽蓋 嚇死

唔好執番 直接飲哂樽水

喺度！

今晚會賴尿

跑馬跑到咁夜？

好彩今日無做錯野

巴士有人柯尿架

無事ge

跑到11點

咁叻豬

一定係你

11點食乜鳩呀

好夠氣

梳

柯落你度

屌你屎忽

啲客鳩坐成晚

我試過坐上層
有條友坐最尾唔知智力有問題定咩 就咁柯尿落地 成班人向前跑同d尿鬥快

因為係咁望住個男仔做野

同公園d呀伯打鄧一樣

......最尾個句

G A Y

真係 又有人服侍佢 梗係有咁耐坐咁耐

梳。。。。

跑得好快

我無講過自己性別喎

冰個冰個

諗諗下我識得個fd係馬場電話投注

飲茶飲飽你啦

唔想溫豬 溫完唔shake

同事囉

我飲可樂。。

我咁岩係樓梯對住個行 就咁6左落去

係機會啦

嚇我唔到

威 成個波咁

你後日考了 打起精神

嚇到我。。。

考試？

（自打）（啪）

賴哂尿啦你

55

馬會啲可樂好撚貴 20幾蚊

梗係

有米

嗯....唔知呀 考慮下

（呵返）

十卜me bb

有水樽

乖啦

食魚柳bell

你開心>>>all

立即乖

直豬柳強

你開心最重要

錫淡先

樓豬碌左落樓梯？

賴ing尿

（muah）

個皮好硬 不了

Nonono you >>all

比個水樽佢

Agger ho dry

快啲溫(muah)

朝早個芝士雞堡有汁

知道

我鐘意2號餐細橙汁

姐係火腿扒？

係！

打起精神

一樣 想食

我一日飲8杯水

9唔搭8

飲夠9杯

你而家飲

以茶代酒 乾左佢

我以魚柳bell代酒

魚榴包no good

沖完涼

尾機

咁食乜春呀大師

食埋就沖 好臭

流口水

食咁耐

（抹）

脆香雞

岩岩返到家

你請

（奶）

你想食左我隻車呀

落左街食宵夜

食乜春

頭先hea咗好耐 fuck

無時間了

食雞翼 好味

比我

唔得

你唔訓9？

一淡

就訓啦

咁好啦

weak

得返啲骨

我都覺 好廢

原來你想損骨 咁咬手指得啦

狗咩 頂你

你自己講既

我自己買 kfc啲巴辣雞翼都好正

識食 我都好鐘意

晏晝先食完 很想要吧 ？

好食既野唔可以成日食 一厭左又少樣想吃既野了

。。。。

果然係食家 adore

訓啦 唔好溫了

好彩今日星期四

食家就黎悶到血都吐啦親

岩呀 下個sem就溫啦

喊咗

無事既

Agger
唉

召喚醜b
條廢j一定瞓咗

咩話

訓教啦廢jer

嘩仆街 嚇屎

聽到有人講我壞話 即刻彈起身

唔幫你接住啲屎（走）

屌佢屎忽

擲你（擲）

好玩唔玩你玩屎？（擲）

知錯啦

樓豬個屎眼無了

放過你

好玩唔玩玩屎

擲埋你

原來已2點

廢jer們夠鐘訓了

你最廢 你訓吧

小心你屁股

訓

898

...

法國到咗夜晚先溫到豬

Mo la

你考個科咩黎

訓訓下教醒左 訓唔著起身食早餐

又悶足一日既扮工

抵呀 早訓呀啦

你還有6小時

關咩事

關 你睇我訓得幾林

我仲失眠tim呀

臭

食咩早餐

雞

芝腿治+麥皮

食咩好

唔食

餓死老子了

麥皮 狗也不吃

人可以一星期唔食野

加豆漿不知幾好食

我可以一年唔食
但會有條癮

你係屋企整？

咁就試下兩年唔食

N展

聽講人類最高紀錄 5年

瞓到依家

Ching ho ball

廢話

豬仔

死撚埋啦

就係第5年死左
果個係咪你

on9到無可比擬

今年30有1了

健康啲好 食你就食啦

健康就咪食kfc啦7.7

31年唔食野

我飲奶大架

屌你 想食巴辣g呀

飲邊個果d

眼瞓

唔好訓啦

我本身都想去食 但懶

自己個d

今晚食啦

懶 等死 不吃了

大奶奶

2180000call我呀

我鐘意飲康蓋思

我一直以為m記電話黎

23382338呀ching

得啦 今日又冇野做？

係張床碌緊

渣ga

你咪又係

想玩玩了

好悶

玩咩？？？

我都悶了

就悶死了

唔好死住

我呼吸唔夠呀

搵個肥婆黎同你人工呼吸

肥婆好呀 大飢荒都唔驚 老泥都夠食幾餐

笑死 諗起欣宜

好想同女女出街

肥婆你唔岩 肥仔多gay佬先岩你

搵啊媽

唔要呀 諗起個肥仔同事聊我傾計就...

啊媽幾好

你扯左？

邊個敢話唔好

呀媽都唔係屋企

想走

CALL佢 話掛住佢

趕住入廁所打丁 其實你已敗露

咁多年都無同老母講過肉麻野
好奇怪

call her and say i love you

無丁架屌你

講過先奇怪

抄我

明明好想講又講唔出
愛老母用行動證明

肥仔有丁架 只係難d睇到

你點知 唔通你睇過?

你抄我 只係你打得快過我

睇下你隻手快定我快

我自己已經係260kg肥仔

你單身40年 邊夠你快

原來你自己已經係肥仔

邊係呢
利申 多女多到開得後宮

肥得罪你？ 我驚你一拳都捱唔住呀

(走)

咁就岩 多數d後宮番男主角都係性無能黎

(翻)

仆街又好似係

(碌)

今日唔洗intern？

星期3先要

一個星期得一日

係 但都返左7個月啦

咁耐 不過你份intern真係好怪蘿 有冇同學一齊？

有隔離分校嘅同學一齊做

好似好開心咁

想做狗呀?

唔係 想睇你做多d

仆街嚟㗎喎

今晚食乜好 唔通kfc

有癵得偷食架

自己食？

多數食糖水

係啊 掛住老母了

有咩糖水食 一定好劣

媽媽煮的飯

係糖水鋪個啲都有 唔劣嘅

呢排都無食

未去過 洗唔洗出去走圍sell人定好似餐廳咁

我做個邊就好似酒樓個啲 食小菜飲下茶咁
食其他餐廳有快餐西餐個啲

你講到咁明唔怕比人起底

驚呀 唔講了

望下你後面

無人

自己一個去食飯

我都係 望下你後面

肥仔mon緊post

你地可以一齊食

you lor

唔洗了 岩岩返左屋企

我唔係肥同事

禁lift落返樓都唔識

you200kg fat guy

嘆緊我嘅四寶飯了

大快活唔係六寶咩？諗諗下我又諗唔到邊六寶

ching肌肉黎

大渣樂

100kg肥肉

大家樂只食菜飯

好食？

還可 不過外賣冇咁好食

過兩日試下先

食完飯有咩搞 悶死

累死老子了

無喎 你有咩搞

冇咁就岩 悶到一醒就等訓教

一醒就等訓教

打完丁？

用屎眼ok？

好笑？？

嘴角微微向上

咁？

☺️咁樣

笑什麼笑

你今日有無笑過呀？200kg fat guy

他說笑也一個人笑 記錯人

笑啦

就係唔笑 你咬我呀

哈哈哈哈哈哈

有飯食lu

食飽好耐啦

飽了 上心口

等宵夜啦你

今日唔食啦 咁食法李嘉誠都死

脆香雞翼

前日先食左

忍下口先

食就祝你生飛滋

你咁毒嘅 你食祝你喉嚨痛
睇電視先

悶屎

一向都痛緊

攬住我

我愛你

我唔愛

唔緊要

哦原來你喉嚨痛

咁咩緊要？？

唔痛得？？？？

jj緊要

留名先
btw 呢個係咪以前個個有冇人xxx 有冇人yyy 吹水post?

唔係唔係

唔係呀 依個樓豬獨家村黎 冇咁大勢力

我想飲烏龍茶

唔飲烏龍茶 飲綠茶

粥撈泥都冇你食呀

點解喎

夠鐘訓教啦

弱者先要訓教

你再強咪又係2點前收皮

屌 點解你知㗎

因為我未訓

唉 我呀哥條女上左嚟訓呀

你地同房？

係 不過我去媽媽間房訓 [black]佢地去左旅行[/black]

唔怪得冇人煮飯 都好既 一陣訓訓下教以為地震

琴日我老豆仲講笑話 可能會聽到啲怪聲

老豆深夜潛入一探究竟 呀哥為了保守秘密...

dont ff too much

人冇幻想同我愛怕醜仔有咩分別

訓教，有無人同我講晚安

訓啦柒頭

屌你老鼠

好撚悶

早啲訓啦

說穿了

早抖

我日日都ff緊嘅

唔好咁啦 聽日仲有排你悶呀

係囉 岩岩仲好意思話我

我錯了 幹

仲唔同我道歉

食屎啦 （走）

又走

驚比200kg肥仔打

我唔打人架

開始眼訓了

好廢呀

琴晚訓得唔好呀嘛

點解

唔知 攰得制反而訓得唔好

咁唔好訓了

唔訓會悶

食屎啦你

唔洗啦 咁客氣 留返比你啦

一齊食 咁fd

有屎一齊食咁好呀

一世人老友記 有咩所謂

咁你食先啦

食唔哂個d放係你個口到儲起佢

屌

滿意啦嘛

唔玩屎啦 我錯啦

罰你用屎洗臉

已經開始有幻覺 成日凝住有呻吟聲係隔離房

以淚洗面就有 用屎洗面

痴撚線

以淚洗地 以屎洗臉

真係㗎 好困擾呀

調返轉啦

不 快d

話唔定真既呢

不了

一除耳機又無聲 睇嚟我有幻覺了

你睇緊av咋掛

無囉屌

可能呀哥間房都諗緊點解細路間房有呻吟聲

唔係掛 一定係條女呻吟

我地醜哥已經決定屈落人地條女到

無撚有錯！！

係 人地條女真係冇撚 所以就有錯
你比d女權聽到應該睇唔到一陣日出

唔好蝦我啦

我決定訓教

我冇

祝你撻到後日都訓唔著

仆街 你都係

原本就冇打算訓

訓得好爽

Hihihi

一個人去旅行好無聊

去邊

咁又一個去

b

好波

thx

hi 有咩做啊

起身等訓教

我都係 有冇其他活動呀

sem break？有野做就唔洗咁啦腥

好enjoy依種生活 依家你果邊有冇落雨

我enjoy日日訓到自然醒咩都唔洗諗 你想點呀

一切enjoy 屌一陣要翻去學校locker拿嘢 但又唔知有冇落雨

你又知我住你學校附近？返去拎咩

垃圾手提電腦 問下姐 唔知㗎

出動先 得閒再傾

買過部新啦 山長水遠返去拎

出去飲茶

考完未

我都鐘意飲

嚟 跟我行

黎緊開定位

咩茶呀撚樣

凍檸茶小甜

屌 我係咪認真左 酒樓有凍撚茶咩

好大雨

有啦緊係 21世紀啦深山大野人

Ching叫咩名

考完啦

大大隻字takahiro

掛唔掛住我呀

有無易叫啲

好掛

屌你屌你屌屌屌

失業

我見d 780後下午茶叫杯fruitpunch不知幾寫意

隨便你叫 我識應就得

陳庭佳陳庭佳

返工

ok

香片岩唔岩呀屌你

樓豬好on9

去9搭巴士

我飲普洱 要食奶皇包

太好文采了

無呀 得香片

其實有冇人飲茶叫兩個茶唔要熱水

實有 不過通常我開茶係一個茶一個熱水

咁既話太濃咪冇熱水溝

我又未見過

有冇叫糯米卷

黃色個隻好味

馬拉糕

應該有奶皇係入面架喎 邊係馬拉糕

馬拉糕嚟

唔係呀

你去食

你當我未飲過茶

唔信咪算囉

食完就返歸啦

難得出街梗係行下先

唔記得左你半年先落一次樓

唉頂比你發現左

大家都知 係唔踼爆你姐

屌你老鼠 好悶

我唔悶 打機緊

今晚又一個食，食咩好

我係可憐蟲

想kfc

掛個大餅係心口

係屋企已經無野做

早

要等下個半年

睡死了

想求其搭架巴士 不過唔想行街

重生吧

上左車冇耐就會想返屋企架啦

好似係 所以我歸家了

back

屋企又無人,可以大聲唱youtube k

好慘

慘你個頭,好幸福囉唔該

悶撚到仆街

等了又等

200kg肥仔

睇得出

係開心既 我都成日唱

等緊咩？

想隻抽？

有緣再聚啦

真係日頭悶到天黑

做咩 生離死別咁誇張

對我嚟講 呢刻同死無分別

搞咩呀 講黎聽聽

我

一米八都會悶？

米八溝死女啦

冇事嘛 唔介意講黎聽下

無事

我想食脆香雞翼

聽日應該有下午茶 10蚊兩隻

屌拿星 利用我同情心？？？？

原來星期六日無 ..

平時好貴 怕怕

唔係嘅 的確有 我唔想幫呀哥條女洗衫囉 臭嘅

單買唔係9個幾咩？

又黎 真係on99 叫佢地搬出去啦 屌

邊有咁平 係咁平聽日即刻去入貨啦

點解要幫佢洗？

agger

直播版av? 好難頂

即刻戴返個耳機 雪呀 想走呀

累

了

我喺度（cum住你隻耳）

好尷尬 條女幫我收衫
（為左掛佢啲衫

下佢唔係搞緊嘢咩

搞完啦

你

下咁快

一個鐘前嘅事啦

點解星期六都要返半日工

慘 半日？

？？？

我好無聊

笑笑笑 肥仔幫我收衫

有幾短

星期六都無聊？？？

柯尿睇唔到

掉哂落街 以後唔洗收

試下減肥

唔洗著啦？

你唔著炸ma

比佢條女睇晒啦 唔制

男人老狗怕咩尷尬

我太靚仔

唔怪得幫你收衫啦 佢想溝你呀

明㗎啦

酬la diu

性暗示 今晚入房

酒呀

聽到佢啲叫聲鳩都縮埋

依加晚晚有你聽喎

唔想聽喎老細

好撚熱呀屌 依家先搭緊車 驚電話無電 陣間要影相

唔好上連登啦

點解d sell屎咁衰格
人地唔買就即刻黑面

我唔係你老細呀

其實feel到你冇購物力個刻已經黑緊

老細

我初初話下次先啦 等我諗下先
佢就繼續講講講
講左好耐 我話 我諗唔洗啦 我唔想買
佢就即刻唔出聲 黑面

你返屋企等消息啦

blacklist左 冇線分店都唔會有人sell你了

喂呀邊你落錯單 返屋企抖下啦

悶左十幾日啦

無假放先知有假放好

你有咩搞？

無呀 出左街

朋友 (0/1)

做義工
咪當打發下時間,又幫到人,仲可以識多d朋友

做義工不如返pt

朋友（-1/1）

悶到想訓晏教

訓左今晚唔洗訓啦

最後每晚都係自己食

恰陣先

愛你

食餐好既

等緊食 對自己好啲

食咩

黃秋生套失眠真係好變態

未睇過 講咩？

北之板

咁多間 你鬼知我係邊

九龍灣food court ip唔洗check

錯錯錯 唔洗估啦

介紹

影評

頂得順伊波拉病毒/人肉叉燒包就入場啦

估中左啦 死頂

5月26先上喎

真係唔係

我好耐冇食了 太貴食唔起

對自己好啲 難得出去食

食銀咖哩算啦你

都無銀咖哩 都話唔係九龍灣

得九龍灣先有銀咖哩咩老細

附近都無呀腦細

優先場

佢18號已經上左

我係你條link到睇話26先上

搭車囉老細

為左銀咖哩搭車 btw準備開新post了

Agger但可唔可以個標題唔好有無人xx有無人xx

Dllm on9仔

agger雪清

條友問我拎薯片食（明明佢拎住包蝦片
我唔彩佢 行開左
佢條女係度笑

想同你做fd

thx support

唔喎 我食自己個包

考哂試 完sem 跟住學人出DSE卷(自娛)

條友=你呀哥？

咁咩名牙ching門

自己出dse卷？

係 你諗啦post名

居然挑戰我既創意 你成功左啦

就你成功左啦